# почитайка

 * TODO добавить ссылки на репозиторий
 * проверка качества кода для менеджеров
 * владельцы продукта хотят знать когда код их приложения станет пованивать, чтобы не дожидаться момента запутывания кода и заклинивания процессов разработки
 * пока нет гостов и техусловий на код, хотя они могут быть написаны и приносить пользу
 * основная метрика - качели гибкости и сложности. 
 * код бьётся на модули/файлы/папки, у которых есть взаимосвязи
 * самое сложное - бизнес-логика, она видна только во время работы программ
 * история создания кода может подсказать прогноз полного заклинивания процессов разработки. Частота изменений и переписываний кода, авральное добавление новых объёмов кода, в зависимости от размера команды.